[慎入]最近咁多鬼故post 我又開翻個先

上次去東提玩dice,最後多左粒跌左係地下
一開陽台門有好大陣炭味吹入黎

有慎入都負皮，好玻璃心

推

G